痴能線 阿信屋呢隻檸檬汁勁難飲

唔怪得5蚊支 屌你老味酸能到 都唔知乜能野飲品黎

好好笑

調味用呀

上面仲咩咁認真

用黎洗臉架on9
檸檬美白，又可以去暗瘡
用完又白又滑，自信心返哂黎

加落氣水度嫁..

洗潔精黎架喎 你飲左?

又撚新會然😅

阿信屋d朱古力同飲品真係伏撚到仆街

煮食用

見到標題已經估到

再黎洗廁所架喎

我屋企要黎通渠，樓主你飲左就啱啦

屌你, 攞黎飲咩, 應該係舊野俾隻狗玩

唔理你真膠定假膠 我笑左出聲就係好膠 正皮你

戇鳩仔